沉默不代表妥協

戰爭，我地曾經沉默過，雖然我地無經歷過炮火與血既洗禮，但我地明白被侵犯的難受，因為歷史，父母都教我地毋忘屈辱，香港人對香港既感情好多人唔明白，但我同你明白，我地既心不死。我地可以接受垃圾民生，我地可以捱窮，我地可以唔買樓，但我地唔可以無自由，今次係官迫民反，民不得不得反。我地忍耐唔代表我地接受，我地沉默唔代表政府可以無視我地訴求，我地要話比政府知，我地並唔無知，我地並唔沉默，我地有我地既想法。我地爭取緊既唔係自由，而係未來，香港既未來，我地所愛既地方既未來。

你地係第一批我地召集既人，都係現實互相認識既朋友，希望大家只加互相認識既人，我地信大家，都需要大家相信我地，我地志在集合大家既力量去做有效既行動，我地每一個都係無名戰士，我地都唔需要個別英雄，我地需要人民既力量，需要你。

如果你有心理準備
可能會受到暴力對待
可能會被拘捕
可能係最後一次抗爭

你又可以遵守到
互相信任
付出你有既力量

我地只會發佈指示
唔信任你地可以離開
我地會盡量提示所需指引

強調一次我地只係打算用人民力量同智慧去打呢一場仗，用部署同戰略去表達意見，我地表達和平冷靜，不需要衝動和流血。

第一戰略點

第二戰略點

第三戰略點

教師及學生

請廣傳開去

推

推！

終於

推推推

希望大家入左GP既會留低忍耐
時間會等足夠人數再提出指示
希望五千人

第一戰略點
機場
大家可自行選用交通工具
到達既人可以搵各出入口及出入境大堂觀光
你喜歡可以帶埋旅行GIP
和平理性嗌口號
大家做個專業演員
手拖手行行企企
志在令到旅客需要求助政府或大使館
你地會有疑問
1. 會唔會影響民生
一定會，但立法影響更大
2. 會唔會影響香港形象
一定會，但係政府先唔要形象

希望透過機場施壓提升國際關注度
如果能夠成功，可以減低不必要傷亡
如果唔成功我地將會開始實行第二步

咁佢地要係邊到調狗力過去？

第一步指示